直播主cici覺得300Like好難做到咩？

既然你覺得個火坑無可能入到，咁我無理由唔幫下你